[突發] 警察唔係撞鬼，已經搵到凌晨班示威者

疑似撞鬼片段：

示威者：

農曆七月呢.....

本身都唔信

我聽聞狗可以睇到人睇唔到嘅嘢

呢排仲要鬼節

嚇鬼呀屌你

大埔真係好勁！

Army of TaiPo !!